我想問pccw 個白色huawei modem有無router/nat 作用？

是咁的 我依家用個撚屌modem插lan線 連緊去我個router個wan port到
咁我個router就收到個 public address

之後我想搞game streaming(nvidia shield + moonlight)
咁但係唔知點我經出面網絡又連唔到 咁我都port forward哂 又試過用 dmz
試埋lan內互連都無問題 咁我又無 firewall, antivirus個類野, router自己firewall又熄埋都係唔得
咁我想問啦 我呢個情況係咩問題？會唔會係double nat左？